做打工仔究竟有咩意義

天都未光就起身
出到嚟沙甸魚咁迫巴士 我當你揸車 塞車都塞到你死
返到公司由朝chur到收工 收工繼續迫繼續塞
返到屋企㩒兩下電話就訓
第二朝又重覆奴隸生活
過下過下又過咗大半世
呢啲究竟係咩人生 做人點解要咁痛苦

假日就食玩屌瞓

食餐好嘅
做愛做的事
瞓一覺好嘅
見吓朋友

為主人服務

無計，無左份糧你仲痛苦，兩害取其輕

咁你開呢個垃圾post有咩意義？
咁你打工咪一樣意義